1分鐘輸12碼 笑死人咩

逗住中場唔逗禁區?

垃圾鍠